4匪紅磡搶劫74萬美元 警搜捕賊人

又係南亞